有冇人覺得打乒乓波好freaking爽

好似打功夫
一招拆一招
剛柔並重
Back 人一嘢劈落去
拉波 成個弧度出哂嚟
夫復何求

屌但大個左搵鬼陪你打 就算肯打個fd唔算勁 打落都無癮 屌你老味好想番番中二三果陣

出面大把人打啦